[角川xDMM]艦隊收藏[10] 歐洲打撈作戰

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

《艦隊收藏》是一款由 DMM 及角川遊戲共同開發的遊戲，
遊戲角色在 NicoNico 及 Pixiv 有極為龐大的人氣。
本作已有超過 300 萬名玩家加入。

和一般 Web-game遊戲不同，
本作即使不課金，亦不會大幅影響遊戲進度。
只要有計劃，就可以完全不課金，獲得所有艦娘，注意因船位有限獲得所有艦娘不代表可以保留所有艦娘。

工具及資訊連結：
【日文 Wiki】（所有地圖攻略、艦娘裝備資訊）：

Twitter】（更新資訊）：所有伺服器名額開放、維護

遊戲連結：
【DMM 登入畫面】（未有帳號者，請先註冊）：

【《艦隊收藏》遊戲主頁】（必須使用 VPN 登入，請見下面教學）：

【1001 公告文章】

遊戲機制及教學
（發問前請先閱讀連結內容）：

朋友我知告東尼兩場入兩球好L爽...

唔好意思

自家青訓成名依D野係爽既
然後你有冇Luigi?

冇

新艦係得狹霧

集氣祝出貨

大家咁話

只要有計劃，就可以完全不課金，獲得所有艦娘
注意因船位有限獲得所有艦娘不代表可以保留所有艦娘。<-請課金 田中愛你

完走留名
起身開始齊柏林同松輪搜救作戰

New post lm
E7繼續食屎中

新post留名
利申E7鹹魚

新post留名
而家依次序由後面E6開始分別倒數進行天鷹松輪特斯特親潮山風救援作戰

請先移玉步至2-3進行鼠輸送作戰

已經全職儲資等秋活既提督表示加油

目標拯救意大利艦隊

仲未搵到Luigi

等sara改二

已婚，等改二
Btw,其實皇家方舟號都幾靚，有種英式lady的感覺，不過搭載量真係唔特出，只能做二線空母，同蒼龍佢地差唔多

今次黎賽留同方舟立繪都好靚

淨番Zara 同Warspite未撈到。應該撈邊隻先

sara改二最大問題係黑白黨爭

利申1隻都冇

Warspite

E7周回王點你地陸航放唔放防空減少資源流失
利申 乙

我已經完全唔記得咗劇場版係講乜

溝埋變灰色咪得lo

打到E7開左路想削甲
但係幾次唔係大破就係歪左航去O點去唔番P點

係開左路之後就會咁隨機歪航定係要用其他配置先去到P點?(我打乙)

另外一問
有冇斬左之後P點周回配置? 想撈Warspite,U-511呢D

撈左差唔多100場終於出

田中咁好心三場出兩隻

我都等緊ZARA

係咪唔應該E6 O撈

幫你集氣

O點撈緊Zara +1
打左60場+，出左兩隻Pola...

Pola , Zara都冇一個出黎見我

歪航我估你落咗低速
p點周回好似用輸送編成
詳情問其他人
因為我farm歐洲點

1. 削甲: H→P：一隊：高速BB+CA+2CAV+2CVL
2. 削甲同埋斬後再入番P點要用運輸入, 難S, 建議斬後撈王點, E7乙A勝有Warspite (我斬後A勝出左)
想撈P點要削甲同埋斬前撈

新手留名

咩事咁睇唔開入坑

巨巨扮新手

終於斬到e4甲
斬左3,4日

冇夢想地撈埋最後一隻新船
夏活收工

邊個出Luigi Torelli我就掟亞古捷斯炸佢!

區區一舊石仔,睇我用高達推佢返去!

打完E6丙，明天再打E7丙

恭喜, 後面除左E7之外都易好多

E5 都煩 , 仲有E6運油

煩但係唔難
E4甲卡既話真係可以卡到變關底難度
始終要睇CI手生唔生性, 又要睇roll唔roll到低甲, 布丁出唔出到特效, 日戰清唔清得齊卒仔等夜戰可以6v1等等

我都覺E4 應該係今次十幾關最難 丙都帶CI 唔搏夜戰二連

今次丙隻boss個甲都係數一數二高, 唔CI靠二連難破甲, 就算CI左都未必打到3位數出黎, 低火雷既DD打CI roll唔中低甲通常打得幾十血至百幾鬆D

三萬油出貨
有無人知撈唔撈到二號機

仲諗住撈多隻

唔知 我e7 斬殺果陣出完就冇再打過E7

E7乜柒都冇跌

差佢未撈到
撈完先諗撈2號機

淨係跌咗佢 其他天鷹, ZARA , POLA 都冇

天鷹性能唔好, 雖然最後點都要撈埋佢但唔急在一時
Zara, 大建貨, 但好似要西南風旗艦
Pola, 撈啦仲望

煩緊E4乙撈天霧應該用機動隊定輸送隊。
資源得返三萬。

撈松輪用了11萬油彈...87次入王連勸退應該過百次先至撈到。

有愛唔睇性能

武裝運輸隊可以節省資源
但就比較難S
雖然你機動都難

Bd 劇場版大盒到
又重

有米

運輸
我兩樣都試過, 機動S率其實普通

我早幾日先訂，原本諗住冇咗個水壺，結果佢都俾埋我

但係返到屋企先發現自己條女冇bd機

撈左3隻pola撈唔到zara...
轉撈warspite，第一場出左，俾大家吸下
又番去撈zara啦

重點有女

屌 我好想要warspite

屌你俾隻pola我

俾兩隻Roma都唔俾Luigi

我都想比你

都唔知點解Luigi今次咁鬼難撈

e6打乙好定丙好?

打甲拎飛機 除左綠條要用時間磨 紅條好簡單

得5萬油彈炸

然後發現航戰用晒係其他關，航巡得利築用到，根本冇可能用輸送隊打。

如果你e7預左食餅 唔撈船 5萬真係夠打晒e6甲同e7丙 何況仲有成十日
當然啦我唔知你練度同改修
只係純粹覺得無左架相對算易拎嘅飛機好可惜
真係要乙同丙揀就打丙 爭個6粒螺絲由佢算

E7丙打到斬殺了
無哂油
只有等一星期回復

我想撈隻潛同松輪

去2－3

e6甲都唔多勸退
冇咩必要唔好打乙 唔會慳好多

要去大阪，不了

啱啱打左埸就出左

E5 甲 BOSS A勝會唔會出松輪 S唔到

我就算E1-E5打全甲，E6都要食餅，唔夠船

歐氣 吸吸吸

撈到了

新手開始打海突

去完旅行返黎 依家打e6

劇場版加成 睇住劇場版撈 出POLA

睇住劇場版 撈唔到如月

又出一隻Pola

推post先
劇場版的確有加成
因為劇場版本身都係一舊屎

就嚟解左綾波去,永遠關鍵時刻唔識CUT IN

fucking finally...

暫時都係得POLA

德國區差齊伯林

開始覺得自己就算打丙都未必夠資源打到尾

補返REPLAY先

咁而家打到邊？
通常就盡量打嘅
始終大船開放跌落/建造都係有排等
丙難度已經最簡單
所以就盡量堅持呢
都叫做仲有1星期嘅時間
如果唔係艦隊練度問題
勤力D跑遠征就OK

現在「艦これ」運営鎮守府では、【9/11(月)】実施予定の次回「艦これ」稼働全サーバ群共通メンテナンスの準備を進めています。同メンテに伴うアップデートではある海外大型空母【改二】改装及びそれに伴う新【艦載機】、艦娘【浴衣mode】の実装などを予定しています。お楽しみに！
#艦これ

肯定係美國佬野

Sara改二

新艦撈齊,差pola,zara,Graf Zeppelin,u511,Warspite,同海風,z1,z3

z1,z3係咪平時做任解既話又要解好耐任先得? (係既話今次撈埋......)

放遠征拎z1 起z3
好似要遠征幾日

齊柏林寶寶

我想齊歐洲艦

同我差唔多，我就差新潛,有Z1
丙撈緊Zara Pola，60幾場都未見到

90場左右先出Zara

我婆 呢隻邊間會開訂

三萬蚊...

btw精品好似有做開景品?
唔啱o既咪搵正逸哥

我都想要深海如月呀!!

如何成為深海提督

擊沉自己

E6撈撚左廿幾三十場空氣
轉去打E7兩場就出老太婆

利申沉過 轉左去新鎮守府 都係無深海如月

我想要深海吹吹多啲

集思廣益求答案：啱啱過咗E3，應該繼續打E4定去撈天霧同狭霧

過關最重要

睇下有無愛la
我就撈sagiri撈左100場先出
過到E4拎新船就E4先,分分鐘撈船仲用得多資

why not both

今次兩隻外國艦你覺得點

我想要呢隻狭霧

其實我資源差唔多見底，應該只可以二選其一

閉關左2個禮拜
活動已通 全船
羅馬齊柏林aquila齊哂 差最後既zara
O點努力中

三姊妹差照月今次終於團聚
每隻都撈得好辛苦下 Luigi撈左成百幾場

我得一隻照月 今朝去E5撈秋月場場空襲點勸退 唔撚再掂E5

有上對空ci?
J點港灣應該幾難s

ci左一樣會仆街
J點落陸航日戰都S到，我打乙

陸航撈船好耗資 出擊勁耗油彈

頂~過左e7先發現冇得返p點, 又錯過左布丁

有,好似係要特別編成先返到去

打淨e7 好似好煩

原來用運輸部隊都有得返去, thx

打算E5甲撈Littorio是否不智

道中勤退易 王點未必有s

直頭係自殘
利申放棄松輪搜救工作 肝船比較實際

當初丙撈左三萬資咩都冇
驚唔夠時間打轉甲過關先 第二埸就出左松輪
但兩次活動都係撈唔到Littorio

今次撈唔到下次再撈過

J點秋月

我想過左e7打算撈松輪

我呢兩次活動 意粉艦淨係撈到 Littorio 同Pola 今次仲有新SS

終於撈到ZARA
唔知撈唔撈埋POLA好 仲有780都未撈

出咗兩隻Pola

Pola同780都係唔撈就唔知幾時再放出黎比人撈既野, 今次點都要撈到有為止

89場終於撈到Zara
唔知又要幾多場先出Pola

我都係咁上下出Pola但唔出Zara

大造就可以解決撈Zara既問題

終於打完 呢舊屎真係好難食

多謝巴打, 布丁已出

中國大把大塞把艦女人

好波
我個隻陪左我幾年了
祝人人都撈到布丁

E7 一出上面A點空襲點就大破

運輸部隊P點好撚難S勝 已放棄

好在唔記得上次定前一次個活有得撈, 今次唔洗特登走去撈歐根雷達

Sara改二未呀！

150場zara影都唔見

打完E7丙了

仲未撈到厭戰

仲未撈到 zara pola 定轉去 e7撈左隻 bb同空母先好呢.....

厭戰我打兩場E7出左
而家撈緊780,唔知幾時先出

要e7甲撈 780係咪a勝都會出

me非洲人 仲未去e6撈隻潛

780已出
好想撈歐根，但運輸隊好撚難P點S勝
日戰清唔到小鬼群就

航母系統大更新

E7門神3隻夏姬點過

e7boss點出u醬
但係我要厭戰呀

E7想放棄甲

落見張員高命中好多，不過我打丙

又延長一日

放配置上嚟睇下先啦
冇理由而家先放棄
切丙都要有資源重打啦

Sara呀呀呀！

卡E4斬王

得返幾日
12損管流算

帶隻方舟去撈E6
幾次就出左POLA 唔通用歐洲船去撈有機率up

奉勸仲卡緊e7嘅ching要開始降難度打了

仲磨緊血
仲有1600血入斬殺
斬殺打算上12女神

仲有18萬油

好危險喎
桶有幾多？

2500

岩岩用多兩條損管
仲有985血入斬殺
斬殺個時我po上黎健檢下

e2 可唔可以入 雷巡 航戰個啲
想撈 大淀
(其它中破曬,新手)

應該可以, 不過要有2正規空母導航由L去K

E7入斬殺
岩岩差147血入斬殺居然S勝

資源

一隊

二隊

刷緊閃
陸航
04 04 03+1大艇

有咩要改
上面上左12女神
一隊4cv 定3 cv好
無問題我刷完閃休息陣就上

我斬果時一隊戰艦淨擺iowa然後擺左飛龍再塞士巴拿比佢 開幕爆多啲會穩陣啲

答巴打好運
btw許願出厭戰,得番10k油撈

屌佢老母P點運輸隊S勝唔到，要等下次先撈布丁

打剩王150血
中破北上CI唔痛

都係斬唔到
轉4CV試下
Roma轉Saratoga

用左4個女神啦

剩番2000鋁，去撈照月定歐根好?

放棄左E7甲

去撈照月 運輸隊撈歐根包你屌老母

1隊

2隊

卡E4斬王，支援王點刷閃都唔出，資源開始見底，應該繼續打E4 定返去E2撈挾霧

但我又想要E4隻艦

斬唔到應該棄坑
唔係好明點解E7 24閃
全婚出門第一點都可能爆三隻
作為玩家做到最大努力都要咁

當你行DJKLMN, 空優162/空確324.
1)制空205多左D, 應該可以放多架艦攻, 我習慣空優+10~15左右
2)曉改得12運,發動雷擊CI機率好低, 可以考慮用其他高運DD, 例如時雨/雪風
3)斬王多數要夜戰, 可以搵二隊重巡帶一架增加成功率
Good luck

4大破入王
夠薑食我4支女神

好無力

我都係差唔多嘅情況

#幹你田中

永遠對面都手操打爆你關鍵個隻
公平咩
仲灰過玩手游課1000乜7都冇

想問：一架乜增加成功率

個重點係：手游都叫有gif睇下，依家係睇住堆jpg 打架

可以做既我做曬
女神so far食左5個
間宮呢d 無數啦
我唔知可以點

夜偵

E7道中真係好撚有心
第一點用黎浪費你油彈 等你冇速吸要冇彈入王
順便有機會爆你幾隻
第2點魚點對你二隊主力進行毀滅打擊
第三點殺你航母飛機 等你無可能3攻飛機入到王
第四點唔洗講 3夏姬把關
有女神都可以下一砲送返你大破

屌你老母田中

丙斬後撈足一星期都冇歐根......

仲有冇打緊E7甲既手足

岩岩放棄左，三個鐘打完乙

我會打到最後
都推唔過就棄坑啦
已經打左6000幾YEN
3次打剩王雙位數

棄左 轉乙輕鬆少少

轉丙啦
冇甲章就一定丙

今次e7甲真係on99 打完都咁話
最on9係第一點兩架tsu級射哂你啲飛機落黎
第二點求佢集火一隻就算 門神我好彩係雙院長唔係三院長
不過而家基地航空隊玩到咁爛 好多時睇完開幕就估到斬唔斬到

錢同資都唔缺
缺既係精神同時間...
仲有13萬油
夠我打到星期二
聽晚放工返黎通頂都斬唔到
應該棄坑

一野用左3個女神都斬唔到
想死

我想撈到秋月

照月啦 運輸撈我丙都屌晒鬼

打到想棄坑....
黑仔既人連通關都冇可能
打左廿幾三十個鐘
頭都痛埋
可以上得既乜女神之類全部用曬
岩岩又一次打到王150血
原因係王一炮大破北上
6隻只打最高血個隻
無一次可以完好入王
永遠大破一兩隻
過到魚點都過唔到門神
玩左3年幾
係時候放低....

唔好放棄呀

垃圾活動搞到咁多人痴線

用運輸打p點打到精神分裂 到底隻歐根有冇裝落隻game度 打左兩個星期p點乜都冇

不如問下齊柏林有冇實裝仲好 由啱啱出果時個e4撈左90場乜都冇 到今次e7由削血到斬完再撈都唔見影

雖然次次都有人屌話甲難，但我感覺今次難得黎感受到強制你使用課金item既惡意
hotfix次次都有，但今次佢顯然完全無考慮過玩家實際擁有既角色同裝備，隨便整到難就推出來
所以十甲止步算了

工作上都忙左好多，當係改變自己對呢個遊戲態度既契機吧

用左近十個女神
近廿次間宮
我睇唔到過既希望
全閃第一點北上大破
又返得去

打埋聽日放工通頂
連打左近3日full day
如果你答我女神可以王前直接全隊用
唔洗比人打爆先出
5000YEN一次都無問題
我想問下田中
究竟放關極強既魚點係道中想點？
刷唔刷閃有乜分別？
點都實爆
我打左咁耐升到堆艦咁高有乜意義
過關變左可笑既硬幣遊戲
公佢贏
字你輸
岩岩直接人人兩下間宮90+閃再出擊

可笑既5層閃

訓前最後一場都入唔到王
最後聽日

打剩55血
完......

之丙斬前撈左10萬資源都無，果斷放棄

餅左佢啦

過唔到甲應該棄......
我諗唔少人同我一樣

打E7丙輕輕鬆鬆

一路全甲過黎
今次打甲用左10個女神
廿個間宮
唔會打算放棄打甲
今晚通頂打唔過就永別啦......

改咗日期維護？
我琴日通頂撈船為咩

冇乜入過黎post

我都係打算今次過唔到甲就棄
已經玩左4年, 一路以黎都係全甲
今次暫時用左4個女神左右, 洋上補給得返1個
前幾日油0左, 儲左2日準備打算再戰

講明先我棄唔係純粹因為過唔到甲
主要係因為玩左咁耐都冇乜熱誠
一直都想棄好耐, 但係又有D唔舍得咁所以一直hea玩住
所以我只係比個藉口自己真係過唔到就棄左佢算

而家轉丙仲黎得切呀

係呀，改左做聽朝10點
我都仲偷緊油撈船

勳章唔夠 練好哂船夠lv改唔到好sad

同你差唔多
曾經認為一路活動全甲可以玩到關服
老玩家除左甲章已經冇追求
今次打唔到只應講聲再見
感謝你地陪左我近4年
一路打一路喊
得返9萬油 真係好唔想放棄
課幾多金唔係問題 比我過好唔好

老老豆豆 ching玩到咁其實就算過左甲都同棄驚不遠
我個人就覺得 人玩遊戲, 無理由俾遊戲玩番轉頭 開開心心養下老婆養下囡咪好囉 田中之友之證真係身外物
利申 自問除左今次同防空棲姬個次都有自信可以打甲 但係一路都嫌煩無打 唯一上次一式戰64太吸引先死死地打左甲

祝ching武運亨昌

當初防空姬都無用女神
總共用左18萬油
定下E7打左13萬油
希望打空最後9萬前過到
我今晚課多20000YEN試試......

今次活動打到D班老手灰曬
我都係拎左E5甲隻飛機之後全丙, 因為想留力撈船(同埋玩左年半都未有司令部 )

e2 有冇大淀㗎, 點都唔撚出

估唔到要玩到5頁婚+all 30萬都過唔到既活動
仲未計無限女神間宮
田中你好野

我就冇巴打課金去打咁癲
我用D女神 間宮全部之前送落

頭先用埋最後一個洋上補給都係斬唔到
而家轉返隻重巡入去打

仲有10個洋上
仲夠我入5場王

用一粒已經夠，彈over 50%,
而油係4姬回避係接近零

有次單桶差12血斬
Ok
咁我轉一個油去四式反潛

咁入夜戰都斬唔到
係咪天都想我棄game算

屌
喊左出黎
好感動
院王秒左北上
起身反手斬王
以為夜戰4打3輸硬
嗚啊

感謝你地
我地一齊走多4年

有冇帶齊夜戰3件套
我DD一隻2炮一燈
一隻二雷一照明彈
BB 夜偵

恭喜
我準備食埋D菱餅 禮物盒 勳章做最後既掙扎

差油就2-3偷+課油

仲有8萬6油
返E6撈潛

燈就冇帶
照明彈 夜偵都有發動

其實一開始北上CI boss已經淨返一百幾血
阿武隈都有CI 我以為贏鳩硬 點知打得幾十算
最後我隻滿運歐根唔CI 完

我隻aww CI都係打王幾十
Btw, 斬唔到最好F5, 可以省資同埋飛機陸航熟練

平時有F5開
但係頭先個場驚訝得濟唔記得左跌左D熟練 有一架跌哂
唔想再刷返

如果我講我隻20運aww淨係有夜偵嘅情況ci左44x斬左王係咪會比人斬死

恭喜

唔會
睇透左
成個event課左15000yen左右
我估大把人0課輕鬆斬
正等於其他game抽野我大部分課完衰過人地無課咁

我課左4個打洞 女神用本身送果啲

恭喜巴打
望左幾日POST終於見到你打完

Thx
本身預左打到聽日10點
請sick leave
家下撈埋潛應該收得工

撈到潛
上E5撈松輪
究竟可以撈多幾隻

睇大佬絕地反擊完成E8

今次活動
Btw 有冇照月配裝

直接放棄左撈Littorio
下次再見

唔係我決定到
盡力撈到4點 聽日仲要返工
E5魚點突然爆到7彩

用左我1X個禮物盒 1X個菱餅 4舊朱古力 5X個勳章
唔洗棄game

間宮 伊良湖 女神 要員都用左好多個
個心真係好攰

祝各位可以係聽日維護前通關E7
加油

Iktfb

e7 就算啦，出大淀啦好嘛

加油 幫你集氣

加油
我都撈緊松輪

撈唔到照月，尾二果場出多隻伊401
今次活動收獲豐富，最想撈既秋月同warspite都撈到
剩番照月同歐根仲係救援清單
下次活動再見，大家辛苦了

撈唔到秋月

松輪都出埋
到天霧

恭喜你
繼續加油

出左狹霧
差天霧E8都搞掂

機動E4 7場I點S都冇
下次見

仲有心力撈真係好佩服你

幾日都撈唔到warspite 本來40k油去到依家得番2k 都唔肯跌 已經用曬桶
出左2隻u醬都安慰獎算

太好了

Sara
今次E7幫佢升到12X

活動已完

差天霧全圖鑑

齊柏林 , Pola x2, 大淀

提督們辛苦了

布丁同照月

唉今次都係撈唔到歐根 不過鎮守府多左一堆外國艦

冇柒都冇

大家辛苦了
第一次打活動，收穫好多
好多外國艦

總結今次活動
應該係繼2015夏以來最慘一次
如果有人同我講 你all30萬+無限課金都未必過到全甲
我活動前係唔會信
家下我信啦 差少少係咁
我all 30萬打剩6萬3 計埋活動遠征收入 今次用左超過30萬油
好在最後衝鋒差唔多撈齊
或者正係呢種笑中帶淚既感動支持我繼續玩落去
B子 我地一齊走到關服

辛苦曬

下次活動再見

呢次真係見各地提督叫晒救命

同埋幾時開放資源上限
30萬越黎越唔夠

我都覺

大家點儲油 遠征跑咩

我打丙油彈 都用咗近16定18萬

5 21 東急2
單潛2-3

21 5 38

彈用好少
打甲都仲剩16萬
油真係唔夠

平時返工時間雙東急閃 + 北鼠 間唔中收一收

訓覺就兩個水上基地 + 赤城給食

如果長時間呢

睇你幾長
38,21都2個幾鐘

都係呢三個
廢事轉隊
再唔係有個好似係用水母既 7個鐘左右
基本上38大成功一次700幾油

最衰我大發唔多 但大成功都有6百幾

唔玩閃遠好耐
唔閃大成功率都唔差

好似北鼠唔使刷閃 帶多一兩個桶都好大機率大成功

我基本4大發+全桶
大成功率有50%以上

唔夠大發用

今朝撈埋luigi 都係撈唔到齊柏林

齊柏林第一次出個陣我撈左近300場都冇
第二次出再撈多100次先有

第一次出知自己甲撈唔到果斷轉乙斷全甲但係100場唔見影
今次甲哂但係入左王點不下50次都唔出
反而luigi 兩場出

新系統 Sara

無sara
希望有大建/秋活有得撈

得4隻大發, 8月尾完活果陣10萬油左右, 正常咁清下日任收下遠征而家已經18萬幾了

一個月正常儲10萬油
肝少少15-20萬

做到番工果陣每1.5 hr收一次遠征5號已經好多油彈

會入大建池呀 同IOWA一齊
好似會再出隻美秘書艦 要去4-5撈

量產mk7

我ALL 30萬都打到冇哂油
仲用左好多extra既油

E7都算, 我唔知做乜鳩E3卡撚左6 7萬油

e4都過唔撚到lm

成個活動E1-6感覺輕鬆打
一到E7 天堂落地獄......

E7 同E4

E4水打幾輕鬆
成個E1-6用唔夠7萬油

E6都係戇鳩關幾千輸送值

機動運輸我一場最多160左右
反而撈潛撈左60幾場先出

好似更完

自膠 推遲

我乙都過唔到

Sara改二
急不及待想j了

又黎黑白之爭

隻SS咁難撈咩 我運輸第一場就出左
反而照月撈左快100場先出

60場撈左綠條
斬完E7甲 返去5場紅條出左
睇你運氣掛

可能又黑又白
平息民怨呢

最驚一隻裝母
一隻夜航
迫你雙持

黑白間

Saratoga改二黑白自由轉換
btw,又要板

轉一次2500彈 5500鋼
不過裝母93搭載

板多到無地方用
比隻二號機黎好冇

以後可以4裝母

未見過大鳳

黑白黨雙贏

射到停唔到 白薩拉

架sara得84

你地黑定白

黑派

黑

CI埋 到底而家一場要幾耐

黑BRA黑底環

4257 20/100同3.53.566 20用Iowa/神威

資料統計

各位黑衫定白衫
黑正皮,白負皮

幾好,85可以即刻改埋上去,唔洗再升lv

想知sara夜戰係炮擊定係放飛機

睇埋啲任務
黎緊活動係咪想出夜戰圖

大型建造4000,2000,5000,7000
開発資材20 旗艦:時雨改2
2:20
神威が出ました。

上網見

睇黎神威冇旗艦限制
利申用上面條Sara起左15發，得一堆隼鷹

咁有資
我等回下氣先

又要出動2-3

試左飛4257 100
飛龍
等油返返廿萬再賭

夜戰係炮擊定艦攻艦爆？係咪所有航空母艦都裝得夜戰裝？

新家具播果首係咩歌???

啲人話裝左夜戰熟練員冇反應，我估唔係夜戰空母，就要裝晒飛機加人都得，係夜戰空母就齋飛機

又帶埋d深海野番屋企

齊柏林終於有作為啦 （好似係）
唔使再做吉祥物了

我E5甲用齊柏林過+撈船

我E6O都係用齊柏林撈

齊柏林本身玩夜戰炮擊,裝埋夜戰飛機裝會點樣

サラトガ2台目ゲット
大型建造4000,2000,5000,7000
旗艦:アイオワで5:30

航母CI

以後D戰鬥要打幾耐

可以做住其他野玩艦C

疲勞值等少啲

5-5個任帶阿武隈出去打,次次都係得佢大破,係咪轉其他好啲

有冇呀清有配置分享比我抄下

我都卡左

換左由良又係比人打到仆街

仲剩15個女神 20個損管

空喪對面都會出航母CI
新三川海突都未解

以為用Sara輕鬆打，屌你仲難打過荒潮個個

唔係泡芙先出咩

利申已過

長門改二果嗰任務都仲未打到
無水桶了

咁勁

⋯⋯⋯不愧係甲級獎勵

WTF

但係整隻夜戰飛機都煩到死

係好撚煩
REEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

終於過到第一個5-5 去打6-2先

玩左咁耐未打過5-5

每次打都係因為解任

今次任仲要打兩次5-5

唔衝戰果
圖紙多到鋪牆
打黎做乜

終於入到次5-5王,拎A

做乜個個打5-5
新任要打5-5?

唔係一次5-5一次6-2一次6-5?

yes

係
所以今次迫住打

點解依家出親啲新任都咁高難度...

田中

咁其實 啲任做到咁後都唔會係新手啦 打下後面圖都好合理啫 而且任又唔係焗你唔打就event都過唔到 過唔到/懶 咪唔打囉
利申好耐無清過任 好似荒潮改二個任都未做

成日送實用裝打難唔喎

高練度搭救到既圖就話姐,
佢依家個啲成日迫你用細船打啲難關,
5-5仲要唔一定入王,有挑戰性定係睇運氣...
難受

由20萬鋁起到得返3000都唔中Sara
中左一堆瑞穗同一隻神威

我有廿萬鋁
得7萬油
十月放大假想衝一次戰果
有冇人可以講下一日30場5-4夠唔夠

睇ser 日本本土ser好似聽過一日20場都夠 新ser30場都好炆
利申新ser

布因養老區

長草

要回資

得番42桶

終於整咗支六連裝魚雷

儲左8支+6 5連冇再搞魚雷
16inchGFCS 好貴

進入空窗期

其實5-5王點隻潛點處理好？ 上咗先制都無用

兩隻反潛
我係三裝母（ci配置）朝潮（反潛）夕立（對空ci）阿武熊（甲標加反潛）

噴氣機唔識ci

仲未改
黎睇要課返堆螺絲
之前改左架強風max同GFCS用曬

係咪有艦攻艦爆就cut到in

GFCS...

我自己用落覺得廢
唔係特別高攻
仲要放棄開幕
但有機會高級爆戰打活動搶制空都未定
但家下已經好少制空壓力
到有壓力個時上爆戰我驚你兩點就被打空
到時一樣冇左CI

改完後悔
今次活動比IOWA用係勁
日戰可以一炮打院長400+
但無助於二隊食雷大破......
今次活動完會補多少少短板

搞到噴氣機好似冇咩用咁
真係純粹貪佢攻同對空數值夠高,可以節省一格飛機位

廿場都係入得1次王
下次佢出4dd打5-5都唔知點算

喂運要點做 馬路油係咪要改先

一次過食5隻改左既

6dd打

以前已經有六驅過咗嘅紀錄
係曉響雷電嘅六驅
唔係6DD

想問下saratoga新任務既選擇禮品點分配好?
睇到頭都大埋

重有d轉機種任好痴線,要幾多螺絲先夠?

你預200+粒螺絲差唔多

第1個任已選左F4U-1D原來已經玩完,得一架F6F-3,但唔緊要,跟本玩唔起最後一個開發任

改返架f6f3姐
幾十螺絲

原來無51戰

52先真

零式艦戦32型用咩式出比較好？

烈風條式 好似係

入場

收工

冇用夜戰機

有冇裝抄下

聽講出友軍艦隊

涼月

道支2DD2CVL2CA夠,反正紅白雷爺是防不了

all打洞

你以為多一塊PAD雷爺WO改就不會教做人?

好過茅呀清

1。艦これ街機版第3回限定海域『索敵機、発艦はじめ！』今秋開始。
※PrinzEugen、Bismarck、天津風、大鳳等實裝
2。艦これ2017秋季活動中（秋刀魚活動之後？）、秋月型防空駆逐艦「涼月」(CV.藤田咲)實装。
3。2018年春天，會趁著艦これ5周年完全轉移用HTML5及【友軍艦隊】實装。
4。艦これ2期（遊戲第二階段）2018年春始動
5。實裝英國驅逐艦

出ios有望

HTML 5

「涼月」(CV.藤田咲)

Html5 ios safari/chrome 都直接玩到

希望有live 2D實裝

好感動呀
田中終於開竅了

但問題田中年中開唔少支票...

遊戲第二階段

ok good jer

包到咁實

幾正
係咪都係同幾個姐姐咁美尻

同求 求田中俾個驚喜大家

用ipad上船 諗起都

即係直接IOS用safari 玩

British dd

好似好正

係咪好似初月咁既情趣緊身衣

唔知點解見到HTML5 消息第一個諗法係 : 係咪要執柒

係!

田中表示：我仲未搵夠

Adobe表示最遲2020年就放棄flash,田中係焗住改

fuck

too fast

轉由良整個啲制空睇下夠唔夠先

水桶0了
5-5一次S勝都無

0左+1

55S真係on撚9 起碼會隨機冇潛先啦屌
利申S左

唔夠圖，順序改邊隻好?

過到了

阿武隈,由良常用到
堆意大利戰艦如果冇咩裝用可以改黎拎裝
兩隻裝母
其他慢慢

一下poi爆

山城

5-5都打完了，一次S勝都無

到底lv99婚唔婚好

若水

係時候又玩返了

活動有冇打完牙

最後卡左，過唔到
明明開頭好順

練下艦，希望下次再出r根親王我可以有能力撈到

正呀

瑞加

賭到損手爛腳

大賭傷身

決定唔會再賭

倒錢落海

我電話唔轉iphone其中一個原因係呢隻game,第2就係niconico既下載連走字。

如果出ios既話就得返一個原因

雙持

雙修

好似好多餘咁

我本身一個no 公司 , 一個私人

咁你又唔同

其實咁好架
初初出黎做野 得一個no. 啲仆街真係阻撚住啲工餘私人時間

跟住用咗兩個no. 分開後好好多

新手留名
請問3-2dd 啲練度要去到幾盡？
上網啲功略淨係講練dd 就過到
但門神每次都送我返母港

好彩既話唔練都過到
以前成日有啲任叫你拎啲唔會升既DD去過3-2
都係睇好唔好彩,有1,2隻打得就ok了

我果陣大約50左右過
主要搏日戰唔太多損傷 夜戰DD發威

補充返：我dd最高夕立改二
其他就島、雪風改（得40左右）
響改40幾
叢雲40幾
加隻川內改40

想問雷巡當唔當唯一個隻輕巡
因為我輕巡類得大北改左二

CLT 會歪 好似

就係門神隻戰艦次次大破我啲dd
我連王都入唔到

以前第一次過係全隊廿幾一改滿甲

係咪應該門神用單橫 加閃避等佢打唔中
入王先單縱？

改修滿甲就得

滿甲雷火先 試下玄學刷閃?

裝哂啲應急維修要員落啲廢dd到
大破入王

我改修都滿 返去試下閃先

要員唔係珍貴item/打活動先用咩

過完門神仲要睇歪唔歪

課金就有了,而且活動都唔會用到
活動啲人係用女神完全復活,等活動王點可以打多啲傷
要員單純防沉

多數損管先
唔掂先轉女神
打咁多年甲得今次要女神

問多個白痴問題
新手點樣取捨屯資定練艦
同埋我屯資屯得好慢
又唔夠ss 偷油
利申冇玩開發同建造 淨係解任就收手

閃遠 5 21 37/38
冇桶就遠征2
食低保儲資
開發建造用最低資公式
一日7000+油彈唔係問題
狂出擊都得

感謝 遠征閃可以頂到幾次？

有冇巴打會買

但我訂咗hobbyjapan果隻

一次扣3
21/37/38 4閃加多桶就夠
5要6閃
刷到85閃夠用2日

屋企冇位

可以上wiki check 大成功條件

我明 首先係錢 跟住就係土地問題

過左3-2了 射射咁多位答我白痴問題嘅巴打

可以練大船

練緊瑞鳳bb

加油

大鳳

謝大大

邊有理由3-2就要用損管咁誇張
咁你之後水反同3-5點打

3-2只要比心機，打多幾場就過到

細船練度唔夠,又唔夠運 想快過咪落

3-2已經易過之前, 以前六驅, 依家一輕五驅

其實差唔多
我6婚出門同我當年6隻20好似差唔多

改架F6F-3都幾多料下

睇羅盤娘多過對面

阿武隈改二之前用六驅揹損管過關都正常，反正捱過左海就神仙。

F4F4 改起F6F5max要兩百粒(唔計確保好似) 如果課螺絲要課14000yen

呢度有冇兩架F6F5N 既大佬

補充番先 啱啱check番F4F4去F6F5max 200粒係6星開始確實化
不過都係好貴

性價比低
夠改支GFCS

岩岩無聊玩玩下洗地
冇啦啦cut in
而家多左艦攻+艦爆cut in?

攻爆爆
攻爆戰
攻爆
但如果有三格放攻/爆既話，都係三艦攻勁啲

呢個CI唔睇熟練度, 真係上3藍博爆擊算

屌你老母4-3歪到冚家產
婚艦/二航任真係打到嘔

等下POI改一改善囉
我覺得應該計埋熟練會合理d

用4-5解東方
急不及待好想玩玩了

推

解完

活動完到依家長草左6萬油

全部上返30萬了

Sara公式係神威旗艦4257？
我出咗大鳳4號機

Iowa都得

其實神威同Sara有咩關係

冇Iowa
到底點解神威可以出sara

神威[注釈 5]（かもい/かもゐ）[20]は、日本海軍の運送艦[3][21](給油艦）[6]、のち水上機母艦[4][22]。 アメリカ合衆国で建造[23][24]。 太平洋戦争前における、日本海軍最後の海外発注艦となった[25][注釈 6]。 艦名は北海道（後志国）積丹半島の「神威岬」による[23][26]。
神威其實係美國野黎

同大傻一樣骨子裡係外國野

但神威唔講英文
大傻紅茶國嚟又講美式英文

因為大傻根本唔識英文

神威講咩阿伊努語
大傻 .....

大傻出黎搞笑架姐

四傻幾正 東山

假英國人

提督撈哈朵 哇打斯嗲薯

班寧古 ~ 甩褲 ~~~~~

其實神威都好似得一句阿伊努語對白 好似日本果邊都失傳晒

同套美食漫黃金神威是咪有關係
又係講阿伊努人

係啩

我知同康娜有關

神威即係阿伊努人既神

那嚕呵多

學到野

神威同Sara同一間船廠出

但我間廠出隻神威比我唔出Sara

你老味出大鳳都唔比sara

【秋刀魚漁支援】鎮守府「秋刀魚」祭り二〇一七から、北方漁場警備などにも活躍したある艦種が艦隊に随伴することも有効となります。また、鎮守府「秋刀魚」祭り期間内は、同艦種が一部通常海域で邂逅可能となる予定です！未邂逅の提督方、二隻目も運用したい提督方は、ぜひご活用ください！
#艦これ
又要撈魚啦

撈魚好呀 有魚有螺絲
撈到秋刀魚絕種

終於過左海突

太勁，我連入boss都未試過

新三川已經打到想死

連長良都懶得練

推
而家鋁夠7K就大建都冇sara

唔留鋁打秋活?

又係秋刀魚的季節

打甲最少留5-10萬
家下儲都夠既

DMM block左iphone用puffin玩佢D game

秋刀魚印象中係1-5同3-3？

如果3圖 10000都夠

我iOS+Android雙修
理鳩佢

主要用電腦多

MacBook Pro 裝poi

幾時嘅事黎

識貨
雙持+MPB

MBP裝poi玩好正

Poi仲support條touch bar

係 好貼心
我成日玩佢條bra

大家記住派長時間遠征
聽日維護

大家開始撈魚未

撈緊了

有冇漁場介紹

1-1 1-5 3-3
其實wiki有寫

等佢出送咩裝先決定撈唔撈

玩左咁耐第一次刷戰果
好chur

有冇easy過6-4方法

冇

隔黎登一日幾個po

好想放棄
一日打左50場5-4 + 廿場3-3
資源倒水都追唔到

回家了

撈到崩潰 慘過卡斬
封下港等啲鋁上翻正常水平先

cls

聽講隔黎登個post好恐怖

50場5-4一日 60戰果都黎緊
Ching追幾多位

今年冇肝過戰果
年尾一開波已經要追150左右

1日60戰果夠唔夠
見條戰果線1日加120
係咪佢地打左EO

要衝戰果打E0是必須的

吹吹個樣

咁早計EO冇乜意思，早打遲打都係落自己袋。
比較有參考價值係上2個月最後一日嘅戰果報告，計好自己每日目標要打幾多，留最後幾日睇下駛唔駛衝，條數會比較易掌握。

其實呢兩日瘋狂捕魚 我無肝5-4自己都一日打70戰果左右

手殘㩒到回覆
漁活完左戰果線應該無升得咁快
不過另外想講下 前個月送左新飛機 上個月送左新水聽 今個月個人認為好大機會係大和探/主砲(T41就最有可能 38四連排第二) 田中邊有咁多新玩具
呢個月衝我覺得可能會伏

今個月應該送舊野算 下個月尾開秋活到時就送啲新玩具啦 應該

下個月尾開秋活？ 咁快

秋刀魚第二個任獎勵要WG42/大發好

大發3隊遠征一般要12個叫畢業
但係如果計埋活動運輸部隊既話就唔止
WG42取得難度十分高, 要farm都係得U511可以拎到
對陸要上大淀上2粒WG42, 極限對陸CAV既JK二人組每人可以各上2粒
帶得內火器既DD一般雙炮內火, 又或者戰車內火WG42
我會傾向有6粒WG42之前都會繼續簡佢

賭sara就會突然多左好多抽筋去掹走佢個大發

上年11月中就開左啦 垃圾e4 6打12打到嘔血

有14個大發6粒wg42
揀左wg42

但係今年夏活咁遲完

有邊年夏活唔遲完架

D魚係未一區一區分?

冇魚都係一區要等唔係全區等?

Italy are expected to start Bologna winger Simone Verdi rather than Antonio Candreva in a new 3-4-3 formation against Macedonia.

The World Cup qualifier kicks off in Turin on Friday at 19.45 UK time (18.45 GMT).

Coach Giampiero Ventura appears to be moving away from the 4-2-4 formation he has used thus far and tested out a 3-4-3 in training both yesterday and today.

According to Mediaset Premium, Verdi will be given his full Italy debut on the right side of the trident rather than Inter winger Candreva.

The 25-year-old has played for one minute as a substitute in the 2-1 friendly win in the Netherlands in March 2017.

Marco Parolo and Roberto Gagliardini should bolster the midfield in the absence of injured Daniele De Rossi and Lorenzo Pellegrini.

It’s a reunion of the BBC for Milan’s Leonardo Bonucci with ex-Juventus teammates Andrea Barzagli and Giorgio Chiellini.

Italy (probable): Buffon; Barzagli, Bonucci, Chiellini; Zappacosta, Parolo, Gagliardini, Darmian; Verdi, Immobile, Insigne

睇Verdi

lihk又出錯

dude...

今個月推圖解住+打戰果
希望有10萬油彈剩

都係長草儲下資

有冇人今日突然撈唔到魚?

撈唔撚到+1

我琴日都冇撈照計應該冇枯楬
今日3-3 1-5 1-1 3-1 6-1都冇
究竟發生咩事

係咪IT狗出錯

我今日3-3撈到4條

1-1岩岩撈到條

終於出左第一隻大鳳

越黎越難撈魚

推埋個6-4 去6-5撈先

我無咩諗頭
只想搞掂任務算

我都係

+1
要英國水探

現在「艦これ」運営鎮守府では、「艦これ」秋イベント2017：期間限定海域の実装準備をスタートしています。今季【秋】イベは、来月実装/展開予定です。まだ時間は十分ありますが、同作戦に参加予定の提督の皆さん、それぞれ艦隊戦力の拡充と兵站の準備をどうぞよろしくお願い致します！
#艦これ

REEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

喂咁快

我個肝未抖好

仆街呢兩日一條魚都撈唔到

今朝出左兩隻海防

都給你玩好了

近排撈極都冇魚
屌差6條

Same 今晚轉去6-5撈下

呢兩日撈1-5都唔出

我都係
10場1-5都冇

6-5太燒資不了

差六條+1

6-5....

6-5的確係魚場

3-3仲於有翻魚

而家先得18條
有過半1-1刷閃時撈到

勁

3-3刷啦 我有27條都係果到刷出黎

27

早兩日3-3乜都冇
岩岩出左2條
差2條收工
推埋個6-5先

差3條魚

係咪收咗檔？一條魚都冇

6-5下路其實好安全，戰損低過3-3，2隊陸航剛好一個點一隊

有冇配置抄抄

70年以上前の今月下旬、レイテ湾への突入を図る水上打撃艦隊主力、栗田艦隊の突入を牽制支援するべく、第一遊撃隊第三部隊、通称「西村艦隊」がスリガオ海峡に突入。戦艦部隊やPT群等と交戦、駆逐艦「時雨」を残して壊滅しました。今月下旬に、ある駆逐艦の【改二】改装を実装予定です。
#艦これ

1-1做咩狂出魚
刷閃出左4條

一條都冇

朝潮丁 三式三式燈
扶桑山城 砲砲水戰瑞雲12
摩耶 AACI
阿武隈 四式見張甲標
綾波 砲三式見張

陸航1隊四陸攻洗第二點，2隊兩陸戰兩陸攻洗第三點。

1-1刷閃撈齊

差1條

請問撈魚撈到幾時完
一直都好忙搞到而家先撈得兩條

仲有約一星期 未講實邊日完

撈齊了

連埋之前嗰啲有9個秋刀魚罐頭

我換曬螺絲

罐頭非賣品有價值

大家儲左幾多資
下月秋活

利申各資源290000以上
水桶2900以上

10k 100桶

衝緊戰果
我估最多1500桶+150k油

15萬油彈 4萬鋼 3000桶

低保中

垃圾田中 84發30普建先出到一架滿潮

打少左個0
唔係大型打甲夠做

岩岩100飛 1213都冇零戰32

32我用烈風式黎開 當副產品

32有咩用

改修裝備嘅材料

好彩本身朝潮型有留齊

之前有個任要滿潮，屌佢老味撈左幾十場1-1先出

有時真係點都keep一隻 通常你唔理就係咁跌
但一要用果陣發現冇就中伏

我都係,今日先開波撈,
1-5撈左3條就撈唔到

點解唔3-3撈

3-3出左10條都有

27條 不過我係用爆雷嘅仆街

想要輪輪

松輪1-5撈左50幾場出
比你做參考

炸死曬啲魚啦

我好似1-1 5條
1-5 8-10條
3-3 12-15條
剩低6-5

無問題,有先制雷

最後十五條全部係3-3撈，撈左兩日

最後6-5撈

3-3

3-2, 3-3, 6-5都係主要漁場，1果堆帶齊裝都未必有，差一兩條交差的話夾硬炸魚可能仲快

幾多條魚先叫"交差"

30

終於完
儲資time

冇撈過

屌大建又唔出貨
大飛 油 都無件

好易撈姐其實

大家典睇隻B藍航線
日本依家好似幾興

某程度上可以令田中正視, 角川就另計
不過我認為B會收皮先

而且一隻四年前小品驚同新設擺明以商業為先既驚得好少位比到

睇最多係隻高雄同人
但隻game冇玩唔評論

遊戲性
隻驚見啲人用既point都係可控戰鬥,艦女人睇運氣
but我覺得艦娘不可控,用電腦撳幾撳就ok都有好處

艦女人呢樣我鐘意係返工方便收遠征再出

個人只求兩點
戰鬥加D策略性, 減少RNG
限定立繪有得自由使用

Agger
上次甲全婚12女神都打到死

好似身邊開始多人玩新果隻

留守
我唔會拋低翔鶴

我BB

明明大陸版做唔起 唔知點解日本🇯🇵依家又多人玩

係?

我follow開twitter果班艦娘畫師好多有玩埋
槍女人就唔見佢地玩 反而身邊好多人玩

槍女人反而港台幾興

對艦娘前境唔睇好
田中有無資源搞好隻驚都成問題
本身隻驚唔重課唔賺得幾多
角川又鐘意短炒，實唔會比錢落衰退緊既IP
再咁落去比碧藍同FGO夾擊搞死都唔出奇

唉一諗到玩左4年既game有可能比支那驚搞死就好撚sad

碧藍幻想定航線

田中唔係話出年入第二期？
而且轉埋html5
Ios 都玩到
隻驚唔執我都繼續玩
少人打衝戰果仲易

田中會戰勝歸來 in第二期we trust

為鈴谷前年入坑 玩左都年幾真係有D悶
唔係冇時間既話其實都想開新坑

秋刀魚邊到撈好呀 1-1撈好耐先得1條

執笠嚕

第二期出之前就執啦

槍女人我麻麻

我動物台理事長有原版梗係玩原版

我又係舊年玩 不過下個月先夠一年

BTW，建議可以去6-5撈

慘

一年6-5 opp

6-4都過唔到

懶5-5都未過 大建1隻勁野都未追過 噴射機又未整,係夏event先升左5航做裝甲空母

玩左幾年除左做任都唔打5-5
平時都係1～3-5，急先打埋4-5

衝戰果先打
Btw, 家下如果清曬EO有2300戰果
好似可以hea到月尾前500收工

而家係咪整噴射機優先過夜戰機?!
得40幾個鏍絲係咪唔洗諗

想知其實艦娘洗唔洗比版權費比返軍隊

依家自衛隊同皇軍唔係同一樣野，所以唔洗？

美國佬艦呢

好問題

噴式定橘花？

橘花有得改咩？

橘花好似任務送？
做左好耐 唔記得

你係指用佢個名所以要比版權？
軍艦個名就應該任用
原本都係地方名啫
如果你係指立繪設計參考隻艦嘅外觀的話
我估唔洗
當張設計圖有知識產權計
過咗五十年好似就可以任用

其實我都係9up

執笠囉

原來3-3有占守 頭先撈魚突然有

想要牙響同不知火件衫仔

要king艦女人唔通要返高登了?

冇活動冇野傾是常識吧

有魚活動牙

撈完啦

兩個月都推唔爆一個post

睇黎大家都沉迷緊艦B

不了

no thx

ching ho ball!

咁就成功推左10個reply

階段性勝利

me right now

me too

第二期將會戰勝歸來

肝返資等秋活 帶涼月回家

艦B 不了

睇到整噴射機個任務LIST我就.......嚇到即刻熄左個網頁

改緊景雲
每兩日要課一pack螺絲

印象中應該唔洗咁多

忘記了

改一下6粒

就快忍唔住想單隔離驚玩...

就改到架夜戰飛機了...

隔離果隻？不了

我偏係鍾意比田中虐待

少d人玩
衝戰果易d
正

想課50粒螺絲改景雲
點知維護

大佬

解體左6舊電探,試極都點解唔得架呢
一開波唔記得放架機落去...
之後解完先法國先滿熟

呢幾日賭左200飛得2架032
後悔堆032改左二式熟練

已經開返
仲有24小時撈魚。

太多活動我的提督之肝要休息

反正30魚已經撈到就繼續遠征回血算了。

撈完30條都仲有29萬資

1-5又話有松輪又話有明石,有條毛

有，不過唔到我中

1-5未中過明石子
我三隻都係活動撈

1-5明石好似限初號機

每個月2-5定3-5
間唔中都會出隻
拆左唔知幾多隻啦

尋日大建出左saratoga
而家55LV,睇下今星期爆唔爆到上改二

我仲未有

sorry原來我拉得太落睇錯左明石

比隻松輪我啦

有松輪係咪唔會出二號機
上次活動死亡衝鋒撈到

我新玩梗係要大建先出第一隻
見人大建都係做二號機

6-5 S 勝可撈二號，撈唔撈到係你的事

我1號都無,新手只打到6-3

6-3 好簡單 有刷閃無懦夫
6-4 就真係打到想死

6-4我打落好似唔係好難

為左打6-5推圖 6-1,2,3 一日打完
6-4卡左3日 C點卡到嘔血

一日打完

未推到6 打完5-4收咗手

依家先知食海防加血
維護完b子破百血

好似破唔到，B子封左99頂

就咁食一隻都有?加幾多

要一pair 唔同款食呀？

分兩pair
血最高+2

遠征搞乜黎

川內個樣弱智左

田中與其改界面,不如整整其他野好過la...

未有整, 冇睇twitter?

嚇左嚇

柒到冇眼睇

柒咩

好耐無開驚
一見到B子有新mode即刻開返黎玩

法國都有幾多波台弟兄玩kancolle

一路睇波一路玩女既波

個個色途老馬
ME小薯睇巨巨表演

我真小薯

21版

係唔係201個老婆?

其實係唔係大部分人去左玩新嗰隻
冇人玩艦女人了

新果隻冇性趣

Agger

唔講玩法同畫風個啲
大陸驚已經不了

一定留守艦女人
但好多日本畫師都玩新嗰隻
可能會帶紅新嗰隻

係 twitter好多畫師走咗去玩
但佢地主要畫高雄 愛宕 同布丁

唔好聽講句其實呢啲都可能只係大陸佬既營商手法,刷下app store排名,請出名聲優畫師之類

不過艦女人開始沒落就肯定真

希望2期有大改進
Keep多幾年人氣
唔想咁快同翔鶴BB道別

本子上都仲keep到一定銷量
但都睇得出開始下滑

希望2期比啲力

呢排成日見到啲畫師畫曬兩隻布丁🍮

希望啦

冇ios版真係死罪黎

心諗
你隻山寨貨想同我個女比

都係
好多人都係用iPhone
我都係

有啲畫埋戰艦少女R

但係macbook裝到poi都方便既

我雙修
但我玩肝game唔用電話玩

用電話玩本身都唔方便
冇得睇數據

14萬yen

唉
個post開左成個月半都未爆1001
唔通真係棄坑了？

冇活動姐 不過隔離登好似冇呢個現象(?)

秋活就會多人㗎啦

而家實裝艦係201個

係 用電腦玩方便啲

見隔離成日吹水貼圖同講其他驚
呢到冇野講

搵話題

大家用開咩插件
我用開poi
以前用開kcv
但後來轉左MacBook 就一直都係用poi

電話用黎返工果陣跑遠征居多

仲用緊kcv

Kcv

兩者都用過
覺得poi詳細啲
其實都係用慣左就ok

用POI
Window10 notebook

卡雲尼巴打都有玩

玩下棄下咁
14年入坑

近期某啲活動都真係要你課金打洞上女神先過到

碧藍幻想好玩

隔離係fgo,少前,人生討論集中地,而家間唔中有人講艦b,不過都有人講艦c既
係隔離講艦c個陣 or 少前間唔中我先講下,其餘都無咩野講,實際上艦娘真係無咩野好講同想講

都啱嘅
其實真係冇乜好討論
配置又係上網抄就有

再唔改變就氣數已盡，今次html5改版既可以係艦C翻身點或者收皮點。完全取決於田中嘅一念之間

Agger
啲資料性嘅野都係nga同艦これ大学做哂咁款

good!

啲介面可唔可以改返舊版
新版介面好撚柒
好似山寨

如果隻驚唔食運既話,活動仲有咩咁難打!!

2期加啲戰鬥畫面都好呀

咁又係
全部攻擊點晒旗艦

點哂旗艦就會無限刁民架啦

無限根性
鬥耐性
不過依家都係考緊你耐性

快啲推爆post
我想開新post

講波應該推得好快,因為真係好多波台友

ng sick ball

no sick ball too

補緊寒蟬

唉
都係早啲瞓
聽日朝早有堂

有無提督奉行緊一夫一妻制

我B仔

夏活破左戒 包左二奶

多夫一妻制

99lv就自然想派戒指

Btw b子都係我嫁

想同時雨,金剛,齊柏林結婚

課金啦

只愛金剛一人

呢幾日係咁打5-4升Sara
星期一大建出貨後而家80LV

我

其實想快啲練到改二然後儲資

話說呢個月試打排名
以上個月500線2380黎講
唔開Z砲的話 淨番落黎呢個月要每日跑56場5-4 (月頭有兩三日有啲野搞無得玩)
但係我又想留Z砲下個月 因為下個月秋活+滿潮改二 有好野機會好大
但係真係好撚chur

另外今日解週任1-5 法國1-5都有5-4 三份一經驗
先制對潛咁好抽嘅而家 會唔會跑1-5好啲呢 有無大佬指點下

5-4一場大約2戰果
56場你一日都成百
一個月打埋EO成4000
你衝100線？
利申：成堆EO未打 15XX now

如果你時間多（1日打到6粒鐘）
1-5好過5-4 因為穩定
資源同桶用少好多
但唔夠時間實係5-4
如果你講到56場 你一日要打5-4成6粒鐘啦已經

EO打晒15XX now

咁你唔射Z炮
真係要一日五十場

同埋EO打曬成千戰果
計埋你成年個繼承
你咁姐係大半個月打得3-400戰果

猶豫緊射唔射Z砲 肝到30號再睇射唔射
今個月先開6-5 之前只打1,2,3-5 1-6 4-5都唔係個個月清
5-5又嘔血 都係今個月清sara同唔記得邊個任先開始打
不過Z砲都係爭個2-4 係射都係幾分鐘o既事

搞我老婆

決定又玩返
終於有長門

其實碧海人設不錯，又多D野玩，真是好過艦娘

上大發 帶領小學生遠征

改2有排
禾呢啲垃圾parttime堤督

keep blow

一陣上堂玩
下次event一定要撈海外艦

999